[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [412] 8月5號全港大罷工 理性討論 勿迫害

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「夢幻秘寶．冒險島嶼！」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「夢幻秘寶．冒險島嶼！ 精選」舉辦公告
2019/07/31 14:00 ～ 2019/08/14 13:59

常駐水斧劍+水龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

Relax 冷靜

大家一人一個新po Im先

-2-2

今日見到g鋒近距離

屌你老母 愛阿鯨呢個死賤種咪過動物台搵佢囉

藍絲黑警賤種死全家

見好多人同佢握手 毒撚唔敢問佢握

痴女mode error404

睇下我 冷靜放鬆下

新po lm

屌你老母
愛阿鯨呢個死賤種
咪過動物台搵佢囉

朝早返工時間去海怡半島地鐵站等佢囉
見過幾次，但唔一定出現

不了

唔知係咪有人著安全鞋 唔小心踩到我一野 返到去隻腳瘀咗

不過今日出去旺角行街上網好順
除非前線唔睇連登/tg

係港島佢先會上唔到 我hkbn就算平日北角都經常好慢

交流下用邊隻去瘀藥膏ok?

Sorlo

都係冬青架啦

錫返我ok?

我都好順 仲係度屌鬼

法國csl依家大欖收到

傻撚左?
邊個先撩者賤
出句聲叫咪割蓆比人direct quote叫唔好廢up
以為自已邊個? APP台KOL?
一定要附和你?
熊yeah我唔屌 因為我知佢毒舌開
第個咪同我扮大佬 鍵盤戰士有咩資格叫人收聲?

邊間台

3

新po lm
屌你老母
愛阿鯨呢個死賤種
咪過動物台搵佢囉

noted with thanks

而家noe係咪有出去叫人散先？自己人討論都要起晒鋼？

次次球場都遲出去成個幾鐘要成班人係度焗
有人焗到揾人幫走

仲話愛鯨？你支持個死藍屍廢青？

識我都知我好人

玻璃心碎了

你老母你隻臭鯨話見到班後生仔比人打佢好撚開心呀 支持佢？ 屌你老母

下 鯨係藍?
邊個起鋼先
人不犯我我不犯人
某人檢討下

冇追po唔知有d咁既事ok?

佢0毛喎
你第一日知？
屌你啦

鯨蛇唔係藍屍就5毛

我連動物台係邊度都未知

我地幾時有同後生仔割蓆 單純討論就叫割？

咁係咪拎把刀先叫割

又一堆人比人捉
有D人次次都硬打

紅隧單野明明做得咁好
上頭了

我出去公海屌鳩人就話姐 單純係呢個垃圾po傾計割乜鳩？ 隻驚都無撚人玩架啦

嗰陣走今日就全贏

呢度討論咪黎黎去去得幾條友 大家傾計 講下都叫割蓆？ 屌 真係痴撚線

唔好龍門無限搬得唔得
係度又話唔係公海唔算割
出到出面又話唔係用真名上連登唔算割
咁大家講乜都得啦?

珍 由叫人出彌敦道 慢慢睇住啲車冇得入嚟
成班白頭髮都一齊去 好感動

冷靜

割咩蓆
成個post除左垃圾5毛鯨
大家都自己友

咁你係咪想傾計討論都要開個tg先得？ 我當晒呢度都係好機友先會講咁多自己野

乜水嚟

係估唔到真係咁多老人家一齊出嚟
仲有啲係度屌共慘黨
又屌啲人咁鍾意大陸仲唔躝番上去
講晒連登仔啲對白

想入黎呢邊輕鬆下, 點知都係屌緊

請接納正反意見

我屌人
人同樣可以屌我

邊個合理大家會識睇
咁勞氣做乜

其實係可以輕鬆下

差句電腦大爆炸

好似話呢個名叔喺旺角打阿婆,跟住俾人扎到咁

佢行得太前

其實我只會屌鳩阿鯨呢個賤種 有入開嚟都知

你搞到我都開始屌佢

依家junk 鮮冇左8折既11點
迫害窮撚

不如一齊去動物台撚撚佢

仲要大大聲屌 話 而家冇分新唔新移民
只係分係唔係人

真係個個post都見到佢咁

junk鮮都食

不過我都衝動咗 自己人無必要嘈
sor 咁多位
沖涼先
要扑可以扑我

同佢最friend既全b比佢撚完狗黑化左

呢到有藍絲??

之前有 比熊yeah撚走左

唔junk咪又係m記
熱氣不了

咪咁低b啦
辣到人就話呢度唔係公海叫人唔好咁認真
即係你direct quote屌鳩我就得
我屌返轉頭就無限踩話我護鯨
屌你老母啦鯨蛇 話差佬打得好?
祝你全家比狗屌呀

利申: 我愛香港

想扑 一齊沖ok?

你走咗未

嬲蛇邊有上街
好明顯新聞圖

嬲巴走左未

聽講玩到去黃大仙

入埋站拉左幾件

係 我fd見到

我老母都見到

和事佬到大家一齊冷靜d 討論區咪討論下 大家目標一致 唔好咁燥先自己友自己友

分享下 其實發夢係前線資訊係好貧乏架 兵荒馬亂 個人已經唔冷靜 加上上網慢過龜 基本上無心情上連登的 自己/對加有幾多人都好難知的

唔割 但希望班勇武兄弟聽下人講 set多d哨兵 唔夠人好散啦

行緊街

食埋甜水好番屋企啦

有冇call職員 水樽都武器 玻璃樽仲唔係想整乜乜彈

莫老托夫材料 好驚

我講句野
唔知岩唔岩聽啦
希望大家龍肥手足唔好嘈

「大家都唔係話割蓆
只係有部份手足覺得應該要貫徹be water
唔好留守送頭 絕對唔係割蓆
因為係尊重大家嘅選擇同意願
希望可以貫徹到be water嘅做法
好似今日紅隧就玩得靚

咁當然唔係前線就唔能夠講到太多
因為都明啲狗黎到 圍撚住晒
唔係話走就走到
而且冇人知啲狗幾時會殺到

都係抽離咁討論下
大家最終目的都係5大訴求
Respect！
唔好罵戰
大家自友」

太多口了
龍肥友係高質 對不對
Love u all

事實上出過去都知
上網真係慢過龜
都係賽後檢討下啫

佢阻住咗

要B就B我一個
屌歐抽熊辣撚殺
歐中克乜(龍肥ver.)
仲有幾幻石 不知所謂

屌 我quit鯨蛇fans club了

黃大仙咁藍都可以搞到班街坊喧嬲

雖然太遲
不過G持

佢地叫人走唔當表割蓆
佢地一心唔想義士比班狗拉
全部自己人 次次都有出去行街
呢度出聲可以表達下意見 又唔影響到前線嘅好方法

頭先 我認我係上咗頭
我認我係見你愛鯨先屌鳩你 sorry
要屌就屌我 屌完扑埋我ok 頭先係我衝動咗

唔使咁激動
反鯨都是好朋友

我搵到個post了 正式同淫鯨割蓆
in 龍肥 we connect

其實佢做左好耐0毛
我地都鬧左好耐
唔知點解你今日先知
明白事理就好

油麻地方向 kfc隔離有甜水鋪
唔知有冇開

咩post

又唔分享link

形容下

召換鯨蛇追擊er-賤巴

其實由佢屌關蛇果時已經知佢立場係咩

真
仲記得狼鯨大戰

開頭諗住 佢都係事不關己最緊要咪阻住佢
之後就慢慢知道了

半年前好撚串

街坊直頭推番d防暴走

好文共享

721嗰晚

727嗰晚

都係地區性撚狗做得最好

做乜一入去就見到全巴搵我

唔知邊到不過應該冇開

Just saying
佢地當時做咩決定佢地最清楚 亦都明大家講嘅 be water 係好嘅初心

當頭送咗 仲講本來應該係 be water
即使事後檢討屬一番好意

但當時人（前線被拉）睇番嘅時候或者會諗「即係當下我做嘅野係戇鳩？」

個人覺得唔好令佢地有後悔嘅感覺
而最緊要係 support and love

街坊先係最好武器

所以禾地小圈子就呢度講呢度散囉
反正而家講乜都冇用 而且只係小圈子

有冇盟收人

佢不嬲都只係出面亂咬 本身好少係post屌時事嘢

巴打叫左咁耐都未入

你好似唔係第一次問？
Page one 有張圖 寫咗仲有咩盟有空位
你可以apply 下

佢attraction seeker黎
想比人留意想出位

第一頁
搵有張圖
第12盟

唔止我一個認得

我知有啲唔關事
但呢個po #575
我係自稱好瘦 有肚腩
非洲人咁

呢條友玩左幾日就整左530 狠角色黎

睇到了

有冇兩場真光清毛

係街場清晒25毛

到底有人見過熊爺真人未

.gun

話時話有冇人去左黃大仙嗰邊

新手冇人權 岩岩中左伏 諗住40石買體 買到原來180石

又一次證明我G大佬眼光獨到

出面仲有好多人話唔好屌前線

牙拖又串

其實都明 因為屌真係會好灰
語氣可以好啲
賽後檢討咁
真係唔想大家送頭
不停送頭
點捱到十月一

申左12 later

唉 人地一早好聲好氣叫你地好走啦你唔走
咁咪屌你囉又唔走
拉咗就鬧啲人態度差
咁要點講佢地先走

希望你入到
對唔住 咁遲先幫到你

G大佬

我有幸第一個跟到

條廢鯨出po又驚比人圍屌
剩係識係入去熱門鳩up
連做3毛都做得唔撚好 唔怪得知無糧出

買體淨買頭3場40石 要繼續爆就買毛 50石唔加價

人地有正職架
上面咪屈

唔想捱都要捱 last game了

唔係反對有討論
但始終open channel

就算話龍絆少人玩都難保有CD ROM 睇到，而佢係有份 繼而睇完唔開心

我知係好大嘅假設，但真係有咁點

都唔係想駁嘴 只係討論緊影響咁多持份者嘅事情
個tone 盡量去番顧及所有人感受會好啲

始終大家都係想件事好

sorry for 多嘴兩句

佢一個星期返2 3日好撚辛苦架啦 一個月有成2000幾蚊糧 唔夠食咪問老母拎囉 等兩老死咗又有層樓不過元朗樓

係咪咩做5粒鐘就話唔想做嗰份

深水埗 畫版
好似係

係喎 佢住元朗喎

之前係 唔知而家點

講起上嚟聽日又有新一集拉打
有冇人去撚佢

而家刷錢係咪最好爆毛打活動關

冇興趣將我時間浪費係個垃圾到

扑左

撚佢都費事
好想知等佢30歲 一份長工都未做過 仲可以搵咩工做

今次既戰貨算係多錢
唔齊金龍可以刷曬d金章先

幫差佬開門既食蕉

咁講 其實前線都好多好口臭
今日見到幾個豬嘴都用埋 咁應該係去做勇武啦
屌鳩人拎物資呢樣果樣 其實真係唔見得佢地幾好
我覺得唔應該咁比個光環佢地 始終佢地做事係影響晒成個活動
咁我地小圈子係度討論都要諗埋CD-ROM 感受係咪姐係要我地開谷？
已經小圈子 又唔想我地討論嚟hurt人

明白
真心唔係惡意
係好心痛又再送頭
好想大家一齊捱到去十月一
大家都明呢場仗唔可以輸

叫佢做食蕉佢都覺得辛苦

然後開谷又比人屌我地小圈子 唔開係度傾又要諗人感咁邊個諗我地感受

唔想做

開完谷唔係到出聲就冇人知我地小圈子了

又然

都係嘅
照顧唔到太多人嘅感受

之後咪又係屌我地係谷玩得啦冇人推post冇人理新手

乜真係有谷架咩

有就冇咁多房號啦

大家一齊捱到贏
頭先係我上咗頭 先會搞到咁
我對唔係咁多位手足要屌就屌我

唔知由第幾個post開始
我地副題一直都圍繞住...
希望大家撐落去
做個醒目仔

對唔住

虛空滿4條滿突金龍打錢超一場6萬

冇

乜唔係用嚟玩鳩檸檬咩

要屌就屌我 最好出盡力屌 屌撚死我
跟住無晒力8月5號唔好返工 多謝各位🙏🏻

本來呢度係討論區 緊係討論啦 係咪先

你講咩啊
真係有🍋谷

只要係反鯨大聯盟嘅成員就係同伴

歡迎B我歐抽熊發洩下

冇人知 淡出了BYE

辛苦了 熊CEO

屌死你呀

利申和理非

大家加油

街場又真係幾高汁

其實真係玩多啲街坊戰好 撚到啲狗乜都唔敢做
谷住谷住

屌 又點啊

聽講又噴蕉又射彈 收番

不過咁搞街坊狗又失分

磨下牙仔又唔比

焦土

私怨ok?
我毒舌撚
你吹啤啊

但黃大仙深藍 應該唔失好多

過埋聽日先屌啦
今日屌完聽日邊有體力

認真黃大仙咁多藍絲廢老都可以撚狗撚成咁真係好勁

街坊戰次次都咁高汁

唔係叫緊要顧人感受就即係唔講得 / 要開自私 group 傾

我tone 意思係用字上點表達

你係想講送頭唔值
都唔洗直指 「送頭唔值」「日日都有人送 送到幾時」(example)

換轉講「唔好再俾 機會啲popo 有更多發洩渠道」

感覺會唔會好啲？ 起碼我覺得有

唔係唔講得 係諗下點樣講

開谷未

收到
會改善下

連呢度都唔可以暢心一談不如唔好係度講啦

唔好咁啦
乖

唔想睇到咪扑

我地統一戰線屌柒牙鯨

好想即刻飛返香港

黃大仙街坊好正 真係當d警察過街老鼠咁屌
出煙就直接起風吹散哂 真係靈地黎

新post lm
上次望到歐抽熊張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野
睇嚟要我祝一祝佢中好爺先得

真係估唔到d街坊咁正

我係黃大仙 居民呀
屌你老母臭閪 拉我呀屌你老母臭閪

好型

旺角有咩好去處

口罩都唔戴狂屌
好型

金雞陽光打通頂

真怒漢

唔啱位

得返m記

B唔B到回家補裝呀?

夜總會

有諗過上去叫雞

唔喺嗰邊呀
不過佢地走了

再唔係去先達坐經van去黃大仙 好似行亞皆老街

Kh擺低兩千零過夜啦！

入黎3盟 叫咩id

不過先達果邊唔知安唔安全

Kh係咩
唔識野有冇教學

腥生 你個頭巧金巧mk喔

呢邊好似得d馬伕搵客

巧煎會唔會似d

呢頭應該好多夜總會 再唔係去登打士街 潮特對面全層賓館咁滯

會

沖涼圖呢

Went live

Live

？

嬲巴要留退路呀

你夠鐘訓教鳥

留咗成條彌敦道
Btw成個鐘前啦喎

雪水帶個日本妹番嚟做手信

其實預咗長期戰 保留實力
一見到一大隊可能就要考慮退
不過可能見到已經太遲
我未試過上最前線 最多試過食催淚彈嘅距離

有日唔小心係Netflix 是但禁咗套劇 點知係大陸劇嚟
咁我就睇下啦 點知點垃圾

係咪兜個黎 唔好聽

去唔去到富榮果邊

未清日任

返來同我一齊戲水未

無

班驚狗掉爆竹

渣咗d

好似拉咗人收隊
而家等緊車返屋企

你平時出去咩裝備

今日我偷出去最後都比我老細發現

會點

DAOKO

你老公藍絲?

渣左小小

唔係 佢唔想我做勇武
上次元朗已經唔比我出 我偷出咗次
佢唔知 冇留意我件衫

黑黑地面囉

一巴星過去振妻鋼

好似成屋都係冇腦
利申9up

好好裝

佢老豆老母都睇tvb

肥婆係藍絲
好似係

禾都係成屋冇腦

我老母深啲
始終我屋企多公墓員 有懲教
老母醉曖tvb
所以我屋企深藍啲

公務員家族
.gun

老細已經好咗好多啦 我話咗巧多共慘有幾仆街嘅嘢佢知
佢係黃啦

6個左右 有2個退咗休

我有個好似係你水仔的人唔清楚

想攪

我記得果位話日日冇嘢做係公司學插花
當然職位高

你睇下到時會唔會有人係公司插花就知

散仔公務員都4，5萬max point啦依家

入乜撚野姐係咪癲狗症發

一個養全家供埋樓 應該唔低

成隻傻撚狗咁 冇智商咁 記者著撚哂

有邊次記者唔著

渣架

班宿舍狗高空擲物

同黑社會勾結都無事啦
呢D算D咩

當睇唔到

我附近,我朋友望窗就係

咁快完

唔係當睇唔到 係直情當無呢件事

我係頭先旺角現場其中一人，我有資格證明前線唔撚係戇鳩，你地咪撚再屌！

前線比啲鬼撚

好似有韓國旅客被人拉咗
又提升到去外交層面

見話有人去食飯比人拉 個阿叔拎住罐嘉士伯都拉

基本裝黎咋, 除非你想比人控場

乜鳩都拉
拉撚咗先
唔好理

畜生小隊已經癲咗

連陳伯都搞

可能咁樣都好啲 變咗拉勁多人 難分真與假之下唔夠證據告

原來我退驚果幾個月發生咁多事
前排仲話掛住佢

城女人真係幾好玩
上左癮

null巴

嗶嗶嗶嗶嗶

魚

有廁所圖未

今晚

真光克克克克 4場
0855122

Null巴 幾點發完夢

-1-1

=.=

0431263

執了

繼續賭街

強烈要求加入踢人制

6547暗弓

大暗弓係時候了

咁都HI邊

仲有冇位

完左了

禾有72毛今日可以陪你癲

禾頭先都係用石回毛

咁禾可以留返慢慢MEET了

唔緊要,用石回OK,唔想再次次俾人掉低鳥

仲有禾陪你 打左274甩炸

牙肥話街場都輕鬆

想同FD反刀吾duck牙

我都係引述返
我真龍次次都係度打
未打過街場

禾得213

禾得15

艾梅洛閣下II世事件簿

Lolicon?

禾刀想陪架

橙

想抽離下

抽下

如果一訓醒
香港變成大家嘅理想地就好

原來禾未換虛空體毛

洗下石石抽下野先

我開始想有超人出現
好無力講真

無力代表對面成功 要堅持落去

頭先街場有隻冰雞冇+值都6千6戰力
好撚難gun呀

hell係咪一定出龍晶碎+沙碎

u歐洲人
我尋日出key碎

應該都係嗰4種碎入邊隨機揀兩種?
尋日出匙+沙

3日都KEY

沙固定

屌幾時先肯CUT沙碎KEY碎
一個就70粒先合到把530, 一個就淨係值900露
派黎都多撚餘

有矛人curry hell

沙碎固定出

禾G
就係想佢CUT撚咗佢轉第D

Hell 8730340 -大腿

以前RANDOM 4抽1
依家送埋比你都咁多要求

洗唔洗搵法國賭神教下你

辣殺驚

-1

超人棄

終於唔係匙碎

0629929 hell-2

唔知做咩 4抽1個期成日出金剛 分開左就日日匙碎

有冇junk龍

Hell 237-4463

8/5罷工 Line Manager如何自保+助攻

點先可以打星宿團體戰？
搵極搵唔到

今個星期無

ho靜

班小圈子開晒谷自己密密傾

又無新嘢抽又無新嘢玩

一齊真畢哂4條真佢

小魚仙突滿?

帶我打貝爺未

有冇人邀請我入谷

想入
被人杯葛了...
唔好丟低我

屌你老母 u記童裝有爆殺王件衫冇我碼

有無真光

減肥啦

送比don巴

父母之濱

呢D衫真係好正

一定要著到先買架咩

呢套野等左好耐都仲未出中編

係咪有咩誤會

4團走左一個
有興趣既巴絲就入啦, 留一留名
6178 2941

Btw, 將軍澳街坊等緊下半場

有生之年

siu4

緊係

molamola

曜日出兵同緊急出兵洗唔洗打

緊急盡打 出5星 可以當肥料用

出現鳥

bo5未

非強度唔抽

淨係夠打破

咁你抽未
我福袋都未抽
得1石

抽完鳥

寶幾

換唔換有音符喺肚個淫娃

五隻豬
即係抽左啦

呢隻淫娃都幾勁 控場方面
不過因為通常都係玩火力壓制 所以唔算超出色

丁咗幾次了 把聲淫到

招主動技都幾出色 可惜加範圍同攻速 但無攻擊力

係咪星期二又有25石

是 我暫時未見過無

又有得抽

如果一隻補都冇呢?
千狐珠每1抽1粒? 得272

係 千狐一抽一粒
如果一隻補都無 s巴就應該係買新手包 有張卷3換1 換大阪 千狐留 除非你對隻淫婦有愛

前幾日想課松包
但日本account要買gift card課巧麻煩所以放棄咗

真係好煩

將個down app既ac換番香港地區加信用卡就課得

轉完仲down唔down到其他日本apps

唔得

如果要更新嘅話點算？

呢個account就係特登開嚟down日本apps
咁而家開日本account仲易唔易? 使唔使一定要入payment method?

開另一個ac
我當時做法係 將常用個a/c 轉去日本 dl一次御城 轉番去香港
咁常用個ac 就課到金 但聽聞會比封 我做過幾次呢個動作都無事

一直有方法唔入payment method 宜家開都好易

2年前好易 唔洗入都得
而家應該都係

我就得grrm 巴都係新開dl

買松果張7星卷是咪已經可以召隻淫娃

唔得 節日限無

要奶換呢隻

終於有野食

太多布

珍

喺街聽到好多銀髮族屌黑警

黑貓邊有貢大波

我老婆有

三揀一換左彥根
冇奶

大波唔襯佢
還番對波比佩可

咁撚靚既

假波

4團有興趣既巴絲就入啦, 留一留名
6178 2941

聽朝應該買卡卡買松先 可以用fps充值算方便咗

買埋新手包啦

咁如有新手包換大阪城
張7星卷換乜

無名古屋換名古屋 有就換彥根突

有無兩場4克

跟

無人玩

4444

齊了

TVB啲記者真係好陰濕

372 5059

有冇名古屋樣同技望望

-佬

突然間傻左

特技是自身攻擊&防禦&耐久+20%
改壹後攻擊&防禦&耐久上升為+25%、增加20%擴散攻擊範圍
計略為對特大範圍內敵人造成(3倍)傷害 CD60 耗氣10。
改壹後計略冷卻減少至45，耗氣減少至7
改築後增加的擴散範圍更加強化槌的清線能力，計略時間和耗氣值在改築後都減少的情況下，使用上不再卡手，以名古屋的規格要跨屬性使用不是問題，80級跨地形也能自行達成1000以上高攻。改築優先度中 評價SS

Del game

GUN

一人死一次,公平

係G大佬場個人會不自覺地申請訓地

唔是幾好J

第一場突然間失憶唔記得左圈圈未消

DMM版個露下乳

愛的抱抱

轟牙

呢d扣血技 有時有奇效 特別係妖怪關

係講個樣唔是幾好丁

咁用泳衣版 好J

都一般呢d一出驚就有既角 個樣係差d

DEL 驚BYE

7星卷換左呢隻 唔好j 山城太弱雞無計

咁多布...

換隻唔好丁既返嚟 你對唔對得住班城娘
贏唔到反省下

錦城換唔換好

準備好未

仲有4日

成日山城都唔夠力解唔到戰功

安土範用高好多
錦城將敵人防禦變0就高防怪先有用

決定新手包換大阪城
7星卷揀隻好丁既換

有無心水想換邊隻

成都城有冇得換?
紫禁城都正

贏到野場真光

冬季咁款喎佬爺

2隻都有
紫禁勁好多 準備2突佢

無計 山城7星無咩邊隻特別出色

禾關49仲未打到

升lv係解決問題既最簡單方法

Ok聽日狗衝紫禁城

好耐冇玩了

其實我槍建都25 水建都就35
點解仲係頂唔到真火嗰一野嫁

入去委任都懶

用咩角 唔夠建應該好多卡可以考慮

用g?

想用電腦衝關
但啲石唔互通

冰槍速刷？ v534wo

我發誓唔再叫金毛做MK
原諒我呀嬲巴

嬲左

將軍澳金毛個陳生好勁

成班垃圾食屎狗
老母日日被狗屌

收唔到科咁款

I am back finally=.=

叫個仔冷靜d, 好高EQ

嬲到核爆
黑社會黎真係
食屎狗 狗屎垃圾

Hi

HI=.=, damn my ip has been blocked by lihkg

而加係出街都比人打

台灣都扑？

系=_=

今日算唔算首勝

做得好好 但無野嬴

算, 階段性勝利

BTW

14:06 proved by me

完咗pool先貼圖
邊個信

啱啱先開AC =.= P牌仔

Block完又開新ac又要block過

跟 正想咁講

珍,煩X過西

閘住你, 我每次都最前線

證明mk文化當表真香港

前線係咪諗住直落到聽朝

請左sl 聽日準時罷工

冰雞，如果要慢慢打就不了

我v534+教官龍化
頂唔到

有沒有e個

要幾多血先頂到

5g 2活動建 史來母像滿 水建槍建30 冰槍45環應該就夠

遍地開花玩到聽朝

冇呀頂

冇真火符有虛空武2202hp已經夠頂

可以委任鳥

冇疲 訓覺

起身番工

有矛人去港鐵cosplay團長

被罷工失敗

各位今日加油

聽日出絕二了

仲有依個POOL咩

好廢

直接請病假
我都知好難搞到公路

我真係好鐘意番工

有個深藍親戚6點幾已經係到屌緊後生搞屎棍阻人返工
點知佢返到公司, 成個department得佢一個有返, 嬲撚到佢震

正

乜嚟

95體力關

我同d同事講記住拎張醫生紙
今日條team得一半人

膠層

10點半4場真光

我果team 人成班垃圾冇人射

點解90體開委任冇出刨冰同隻5星角

只係夾係早間d on9仔

非洲人

兩場1甩刨冰都冇 非洲人以為委任唔會出

Del game bye

冰有咩用

真光4場
778-2615

-2！-2！

執左

執

真光新手受唔受？

想學打 有冇位

一陣有無好多場真水

Hell help 398-4850

-2

開街

係街場比隻維維維維curry

下場跟

Thanks Alex巴

女同事一早同我講講下野，90度嗚身露奶俾我睇係咩意思

測試你係咪真基

飛巴一定好靚仔 係台灣奶

你發緊白日夢

我洗唔洗出返去租酒店

幫手錄影依啲係基本禮貌黎

幾大下，我唔好意思同佢講唔洗露

係人都知我依啲唔洗講假

唔洗啦

想睇

你幫手做，我錄影

想join了

唸起杜汶澤套豪情

公司請唔請人

[請手動轉載]

呢件事好重要！

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

---------------------------
順便講聽日罷工係去集會唔係比你去HEA去私影去玩狼人殺
而係要通過集會比正苦商家睇有幾多人反對修例
再以經濟等因素去作為籌碼去談判
所以如果聽日反而令到冇罷工嘅商家營業額高左係本末倒置！

呢度邊位巴打今日仲有番工

去見工會唔會比人割

點見

冇人幫我

去緊灣仔三神牌加入政府

盡做 所有番唔到工 我930已經叫晒佢地今日全日唔駛番黎

點解條龍翔道今日咁暢通呀 我已經帶定多套衫準備換架

過黎台北

高層

今日不合作運動
條路太少車搞到我變左p牌仔

仲依賴緊公共交通工具

做電撚

半日跌777點再一次展示大戶操控股市能力

我已經罷左工一個月有多

有車

考車牌=/=有車

教練學車？？

考完 但我根本唔會想坐司機位

等我幫你操下

我都唔鐘意渣

支爆近了 0毛應當梅改

今日first day返工？

有邊個唔鐘意坐

係

教練去美國讀書嗰時無順便考埋?

比架瑪莎我就渣了

學完沒時間考

好老實，跑車係唔好渣同唔好坐

個死人坐位硬到爆，電子野都冇乜

拉利，波子 etc

連試都無試過

我巧鐘意瑪莎4門房跑

人老左會鐘意suv個類

我淨係渣過jazz

跟吾到

我都係鐘意suv

去台北前一日換咗車

成日租車 渣過巧多平價車

認同

.gun
我都係淨J房車同suv

今日罷工都咁少人上水

個線條巧靚

罷上

我老豆都係渣緊suv

不嬲龍胖正職

機鼠果架係咪volvo黎

屌佢老母又拉人 班強姦犯

一陣有冇3場真光?

野場打完 終於有三星

我都好中意瑪莎

三叉

人冥幣7點03

dra ga

過7

班仆街俾人打死都冇人可憐佢地

支爆未

熱到

係，xc90

未

唔g連續幾多日公告冇野睇了

狗鐵專登唔開k12 k17比人過風水 屌佢老母 要行過去

咪有輕鬆龍絆

睇過一話冇睇了

屌琴日講完，今日即變匙碎

有矛珍光開箱

155 2668光

超人

氣

full

好撚正

602 0395

12...12................................

820 7573

Volvo 10年打後轉左design係幾正

真光3場anyone

屌 單丁一個比人查身分證

50層風火龍係咪都要用4星果隻女主

好弱

多幾年話會出全自動，tsla應該收皮

支爆

個電車市場就比各廠分薄曬
人地又平又多款
家下連自動都比人打埋....

唔記得未買雙倍開晒日箱

打多30場就補返啦

而家喺大圍 有冇人知黃大仙嗰邊點

無開真龍不過今日唔打得真龍

管理層

上面啲話題跟唔到

你就好
我公司講到明遲到都會追究

現充佬

啲車廠就醒，一步一步出電動先

還掂其他野都未跟到配合

tsla一下全電又造唔夠，有車既都買返日本，歐洲車

It狗

邊到現充⋯

屌 黃大仙班狗好似唔撚洗錢咁射催淚彈

仲要射去有不反對通知書既集會方向
屌你老母 咪撚麻目 佢地真係癲撚左手

過期要清倉呀..

天水圍乜都冇夠係亂射啦

禾換了大阪城和紫禁城 咁組ok?

屌佢老母 過唔撚到大中拎裝

換走十河入大阪
已經改一咁快咁多肥

Noe妹帶我轉行ok?

29lv個陣就咁惡

無睇user name?

你又岩

佢d肥多到咁點跟

7月有無消夠體拎捉所有7星老鼠？

摩士—>樂富—>天馬苑—>竹園
而家比人叫行返去樂富摩士公園嗰邊

利申發夢

冇玩

3場克克克克 112 9550

好攰

金鐘d狗痴撚線

到到d狗都痴撚線

放晒同事走 得番我自己一個係公司

振夫：fail
振老板：fail

留低都唔是做野既 我振左喇 走

佬佬

高層佬

有冇三場四真光

好開心，見到太古城中心，香港有得救！

要去行街了

玩左幾日想問問
抽中隻水斧
想問下等整五星武
定係升434 上去好？

勁就肯定530勁 但要睇你夠唔夠沙打其他屬既活動 HELL 真龍 寶龍 星宿
如果你每日都開到HELL箱其實唔急整住

暫時寶龍開左風50 火50 D沙可以投資落水武 火武度

好啦 噤我等5星

好撚high

大隻仔10號食唔食上面間米豬連？

屌你老母 個公會名俾老任河蟹咗

吓

Gogogo

有冇真龍開箱

好早時候開始，4星武器好似無存在價值
唔計虛武

6:30 ok

Okok

雖然我係屯門公路塞左4粒鐘
但落車見到咁多人好感動

我屌 想del game了

小心
好亂好亂

好撚嬲 真係想棄 玩咗幾個月 加加埋埋都課咗幾千
而家改咗個公會名做天滅中共 等緊俾人ban

皇天擊共

搞搞下成功independence就好

真光3場
4克

有冇ching可以解釋吓北角白衫成件事始末係點？

班福建佬出嚟教仔
2分鐘後比人打到仆街敗走

原來係1分鐘都冇

射左

白肥俾人打到不要不要

金鐘好似係平行時空咁靜到

突發！侵侵開中國波啦！

支爆

不過咁樣我覺得民意戰會輸

仲未散晒咩？發夢聽到5點幾就開始散緊

有不反對唔駛發夢 我走9點到都未散

發夢見到自己喺harcourt嗰邊，班狗射射吓就有人話轉場，之後我就走咗
原來你地冇人走

不過已經無咩人喇

有個大公記者俾人拉左

反了反了 大公都拉

有冇巴打carry真水

放左了大公即放

今日都應該射左1千粒啦

"一場誤會"

仇恨值爆燈

唔理咩報
拉記者就含撚啦

多撚謝老任

真 而且個大公報記者係幫蘋果記者向黑警問責先比人拉

唔係長藤條 係"答" "彭"用既竹黎竹
Sor 中文太差唔識寫
利申:發夢見到

屌你老母垃圾game

光復香港都禁
我懷疑又係啲強國人搞事
老任又跪低左
正一撚屌黎

【英語一分鐘】毛姨姨教你點講光復香港！時代革命！

可以用英文

ReviveHK
RevolutionOfTime

啲強國生蕃唔識雞腸

九成啦 人多呀麻
雖然老任都唔係第一日奶共

唔使留情
最鍾意激到啲生蕃鬼殺咁嘈爆血管

你做初一我做十五

20場真光有無

Gun

等到0005無人就散

而家我見到大陸人就問佢地寂寞既日文點講

荃灣有刀手
BOBO要小心

克菈兒係咪放咩屬隊都ok

寶寶真係要小心出入

講起上嚟今日唔見寶寶

啱啱係天水圍送物資過屯門，真係好撚淆

屯門口戰線好似係最安全
9點經過返天水圍乜事都冇

岩岩先見到

其實會唔會係cy cy都好撚奶共

爭咩吖

我係屯門走果陣就係啱啱清場

其實應該係俾人投訴觸發到佢地d機制

跌到仆街

乜嘢跌

估市

就黎反彈

之後可能磨落去到9月1，等個靚位入貨啦

冇本錢點跟

最後一次無料十抽
正煩緊冇歌舞城

用左克乜野終於過到風寶50, 按到手指痛

係咪全部人都無事

咩隊, 我過極都過唔到

我都過左 用克乜野
尊 534 60攻龍
克乜野 530 60攻龍
馬爾斯 530 45攻龍
妹弓 530 60攻龍
打完剩1秒

我之前都係呢set野 但妹弓把武係434 點打都係卡左係46層
一換左把530就直上50

冇弓妹

我係連登仔呀hi

44m

彈

用水主， 第一次break前轉尊龍化
第二次break水主龍化上濕身
水主530 60龍
尊530 60龍
弓妹530 45龍
克乜嘢V534 忍

飛巴

個個都冇心機打機啦

我老母終於醒覺
因為屋企住荃灣都好關心斬人單野
今日食LUNCH果陣佢問我點解TVB唔播斬人單野

乜撚都簡黎播, 但係我屋企人就最撚信TVB
都唔知點解有咁撚大魔力

我老母終於叫幫佢開fb ig去睇
老豆就繼續藍 不過可以等老母些牙俾佢睇

唔能夠想像竟然有人冇忍

等超得把啦

有無大佬carry我3場真光

lm

真先3場 3478171

爭鮮3場

完全冇人 放工再打

清完體就完左 d時間真係

無人呀

屌真係唔應該屌匙碎, 今日又係出匙碎
匙碎其實我好愛你, 你唔好咁玩我啦

禾手持龍晶咩都抽唔到

串能到

今次活動銀章打咩難度先出得快?

禾真金白銀課番黎

賤貨出兩張冰晶
算唔算好運

我已經連續5日跌匙碎

上面扑咗

匙碎, 在敲打我心

金色英雄之証一個最多是咪得3張? 2張換+1張活動
另外 武器 有冇偷雞方法? 4把一樣先可以升
假設我想要突滿'雷瓦汀' , 我可唔可以突滿'英雄之劍'先再升上去?

你要突滿前一把再max level, 先升到去下一把

一個月乜活動都冇都最少14張啦

點有咁多 打咩

手指膜

我見段造有得直接造
是咪佢扣咗 前一把突滿嘅料?

總之唔好咁多幻想
你要合一把530就點都係用咁多料

即是?

月包

直接造只會扣材料 唔會扣武器

個活動開咁多日做乜柒其實

雅雅型撚到…

屌但係係咁老屈
發夢喺北角, 佢話咩出唔到警車係吹水
明明係咁出車去鰂魚涌方向追帶頭過去嗰班人
比佢趕晒入地鐵先慢慢過返去

我指呢個記者會老屈, 屌真係睇到好撚嬲, 打野有D1999

睇返有義士比黑社會斬左幾刀
班左膠仲喺到護撚住班黑社會真係好撚嬲
唔該前線下次打撚埋班左膠

有冇大神curry hell mode

17k戰力

原來香港一芳都幾撚慘

尋日何式凝送左70幾個義士入去
佔左全日被捕義士既一半
左膠真係好撚ON9

一果兩汁

大隻仔星期5會打台風

針

貴人多風雨

一日2個洗腦會難搞難搞

直接造會直接扣原材料,包括升武器exp 道具, 唔理你身上有無英雄之劍.
同你一把一把升上去用料總數一樣,只係唔洗按咁多吓.

如果你身上有英雄之劍, 佢唔會消耗左把劍扣小d料. 唔會當英雄之劍係原料一部份.

簡單d講, 如果你身上有英雄之劍, 想用左佢做材料, e.g有2把 要好低B咁:
1.先整3把英雄之劍, 同身上果兩把合體升做1把奧特克萊爾
2.再直接做4把奧特克萊爾
3. 將5把奧特克萊爾升雷瓦丁

一日姐 去瘋狂做gym

呢件左膠又係 比人捉48小時好好玩？

黑警無拉到佢最後，但拉曬班義士
真係多得佢唔少
就算最後無事都無出返黎都有陰影

唔知有無old news
未fact check

Tg群見到

Dls 擺玩
一日

【另類勇武】我支持封Cat Girl做女神

@佬 中咗隻龍宮城有無用

克 055-1449

@G...

我女神

@...R

頭仔痛

早知刷多d就唔洗打地獄場

唔撚玩 屌你老母

D人表示可能條友入左大陸盟比人檢舉

我個盟自己開架 仲要入面得我一個

都比人檢？
我諗住send email問同係twitter講

開6300場相對冇咁HELL
頭先隻克乜野唔識疊圈

係呀屌 我問左客服 睇下佢地點覆

我都響個名前面加左光復香港

好勁我又保底

Ja ga

水寶寶ff:
黑鬼女僕單眼妹克媽

咩事頭痛，我幫你睇下

唔要

巨滿有擊退效果 強力水型buff
主動技加50%攻擊 減敵50%防禦

佬老婆件衫係咪要改先有

應該用隻錦城定多隻大炮好

唔係好明
龍絆無係大陸區appstore上市
強國人要玩要課都係課美區港區
憑乜野為左班仆街玩禁言

咩衫

錦城啦 大炮耗氣太多

任天堂奶共不是第一天

Cy

CY死全家之前賣資料比中共 而家又出賣香港

我就係被出賣之一

我中鳥金鯱城

共同管理嫁啵
2個都奶？

新玩 留名

垃圾驚無人玩

有冇Captain Hong Kong

有無真光 四克

點解你地d7星咁易出

原來任天堂同騰訊合作

唔怪得光復香港比人ban

老任之後既大陸區game 會由騰訊負責中文化or 叫在地化啦
而eshop 都會由騰訊雲搞 用we7pay
what the fuck

會唔會搞埋龍肥

改名叫河蟹的龍絆算

買筆都拉 屌

遲啲會唔會有j都比人拉

克克克克 50場有冇

Gun少少

唔wow 左未

家康=垃圾

4克 20場 512-5210

512-5210

-2 -2

開條件房算糞game

國難當前香港被拖死定絕處逢生就睇呢鋪

6月開始就冇玩過手機驚了

學術討論
如果拎棒球棍出街
有咩事自衛有冇問題？

不過買燈都拉都真係好難講

仲有無

好想麻醉自己
唔想再睇新聞唔想再聽到新聞

要留鑽鑽

渣ga

下個FES抽唔到係咪你課俾onjj先

Wow

下次fes一定係男人 唔洗留石

だめです

一週年限定琉卡

沒人唔鍾意男人

好想抖下
覺都訓唔好
訓覺發夢都見到

之前有成幾個星期訓訓下透唔到氣

訓唔著就有

真 雨傘個陣俾佢搞到雞毛鴨血

完全係鳩up
咁撚樣就俾人告
我落惠康買排雞蛋會唔會又告我毀壞國徽呀

好彩切咗

再切

其實唔使咁煩
你有指甲架嘛
會爪傷啲狗狗

生出來就係要被人告
就係要坐監

推

1001

啲豬好得意